嗌英文口號呀屌！

Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage

Free Hong Kong! Democracy Now!

Or

Revive Hong Kong! Revolution of the time!

推啊 講廣東話俾邊個聽

Push

要寫英文大字報
解釋抗爭由來，原因
外國人只係聽口號唔知成件事係點

Light Fuck Hong Kong！
Time bag leather life！

推

ching快d帶頭嗌啦

扮工中

推，英文呀

agger

仲係嗌緊香港人加油

個人覺得依句係最無意思。。。

好複雜完全唔會有人會明
得罪講句五大訴求好難入屋，最好就簡單啲好似

No Police Violence, Support HongKong Freedom

Free HK from autocracy!

liberate hk 呀老细

Fuck the popo!

毛姨話revive. 事但李立

police ot
his wife 3p

[晴朗]譚文豪：唔好嚇親遊客

入去講英文！
Free Hong Kong!
No police brutality!

推

stop police brutality

push

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

用埋泛民D垃圾字眼

liberate hong kong！

Free HK from tyranny!

認同

用revive因怕激嬲共產黨嘛
2019年仲信泛民講既野

Free Hong Kong
No Police Violence

其實光復用revive比較準備

push
Liberate Hong Kong! Revolution of the time!

Give us universal suffrage
不如加埋 please 啦

Puushh

點解啲口號英文咁怪既
個意思勁怪喎。。。。

Free Hong Kong.
簡而清 夠晒響亮

岩呀
咪撚信呀
信哂民建聯同共產黨就無死

搵人嗌以下，入屋好多，五訴對旅客真係無撚用。因為連我都唔知啲英文講緊乜，連睇都睇唔明，唔好話聽

No Police Violence, Support HongKong Freedom

No brutal China, Support Peaceful Hongkong

唔好再叫香港人加油

Extradite to China
Disappear forever

有幾複雜

Say no to Police Brutality.
Say no to Police abuse of power
Hong Kong is not China!

五大訴求:
Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage
No China extradition

Free HK, Democracy Now!

That’s no riot, stop police violence

Democracy is basic human right, stand with HK to protect democracy

咪撚再嗌香港人加油啦屌
黎得機埸梗係嗌英文

一係乜都唔嗌 一係就雙語 三語

We kiss your spring pocket!

推推推

推你

Save Hong Kong算啦，用liberate又會俾人話港獨

Pish

pish

［集中］警方記者會問題提出區

【和你飛】機場集會文宣資源集合

聽到嗌緊幾個：
Free Hong Kong
Democracy now
Stop police brutality
但比較少人跟住嗌

內閧了，正式宣布呢場運動玩完

PISH

要簡短

通勝英文 唔識盡跟
[img]

推畀多啲人知

[/quote][/quote]

free hong kong

free hong kong
say no to police state

No Police Violence
沒有警察暴力

pushhh

FIGHT FOR FREEDOM
STAND WITH HONG KONG

推呀

英文口號

口號最緊要係簡短易理解 容易上口上腦
先起到個宣傳作用

Free Hong Kong
Democracy now
Stop police brutality

No police violence, Democracy now ?

輸出！唔係自hi

寫英文寫英文

use English please

#FreedomHK
#StandwithHK

睇下攬炒巴打用咩字,,大家夾下, 記得LIKE 埋

on9
自己地方緊係嗌自己語言
比人見到真係笑死

你光復香港英文錯左啦，liberate hong kong，revolution from our decade
準好多，自己search下香港重光日既英文係乜

千祺唔好叫咩No police violence!!!
要嗌Stop police brutality!!!
唔係就會變左沒有警察暴力！

終於有行動post
push

Pusjhhh

用英文呀各位

Speak jEnglish ar!

推
成班講中文人地邊明

Fight for freedom , Stand with Hong Kong!

Free Hong Kong!

現場大家摺緊紙鶴

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

有個阿婆係咁lead香港人加油

No More Silence
Stop Police Violence

Pushhhhh!!!!!

#drum#p

唔爭氣笑左

真係要

我老細今日先問
狗館入面掟催淚彈掟返狗館係咩玩法？

呢5大訴求的英文我唔覺得難。

叫緊自己香港自己救 呢句留番落區遊行先叫啦

Liberate Hong Kong

去得機場英文plz

英文口號呀。機場見標係旅客呀。

推！

係咪嗌！
Hong Kong People ！
停頓
Add Oil ！

好重要 推到所有人見到

Anti police-triad cooperation

FREE HONG KONG

唔識英文 可以點跟

搵人帶頭叫左先喇 可能大家唔敢講英文

推呀！大家唔好怕醜呀

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

推啊 外國人都唔明廣東省話

廣東話啊頂

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，一齊講英文，唔好唱今天我啦

齊來練英文

未去到現場
有無大聲公幫手叫
太深唔識讀??
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-元朗 荃灣 北角 鄉黑勾結砍人
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

上網check呢幾句
唔識讀可以幫手寫牌

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-元朗 荃灣 北角 鄉黑勾結砍人
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

機場多外國人
要比佢地知道我地做緊乜
唔好圍爐自high

Human Rights
Democracy

Free Hong Kong
Democracy Now
No rioter but tyranny

Liberate HK
Revolution of times

冇人叫
有冇人夠大聲
出埋大字
我感肯定好多人唔識

敢*

睇住字叫會更好

Liberate hong kong !!

加油